{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72647&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주컨트리팜펜션"
    },
    "text": "多様な客室と広い庭があるワンルーム、メゾネットタイプペンションです。 バーベキュー場では釜蓋バーベキューが利用でき、バンは車で3分、バンは車で5分、ビジャリムは車で25分の距離にあります。 入室は5時まで可能で退室は12時です。 ペンションの内部は禁煙区域であり、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 城山邑内ではペンション送迎サービスも提供しています。 朝食サービスは5,000ウォンで、客室に配達され、バズ、バズ、カレーの中から1つをお選びいただけます。 朝食はレビューを作成すると無料で提供されます。 ほとんどの宿泊施設は強制退室及び払い戻しはできませんが、カントリーファームペンションでは保護者のいない未成年者が宿泊を使用する場合、強制退室と払い戻しは絶対できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "このペンションには多様な客室があります。ワンルームやメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何ができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では釜蓋バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションからバンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションからバンまでは車で3分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションからビジャリムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションからビジャリムまでは車で25分です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時まで可能で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの内部は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "城山邑内でのペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、城山邑内ではペンション送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスがあります。朝食は5,000ウォンで客室に配達され、バズ、バズ、カレーの中から1つを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食はレビューを作成すると無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊を使用する場合、退室と払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者が宿泊を使用する場合、退室と払い戻しは絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 500
    }
}